Virtual Youtubers討論區（410）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

請用不推文回覆

貼J圖/MEME圖時引埋source

同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

涼菜今晚直播表演一個人做錄音混音+配十幾把聲
再次展現出佢音域有幾廣之餘技術力仲好高

加上今晚狀態勁佳
大部分時間清唱下水準依然，同mv版幾乎無分別
相當值得睇哂既一次生放（其實每次都值得

強烈建議戴埋耳機聽
後面開始加effects 之後係另一個享受

Lm

我羊世一

那傢伙回戰國時代了呢....

雖然平時都唔多like 犬山 但呢個故事真心好sad

もっと違う設定で もっと違う関係で
出会える世界線 選べたらよかった
もっと違う性格で もっと違う価値観で
愛を伝えられたらいいな そう願っても無駄だから

見番都未必可以用V身份相認

傳教+留名

留名

只要有心，人人都可以整廢片

今晚祭同律可唱歌

Hololive廢片時代開始

lm

獨孤求敗終於搵到人打敗佢

9月

Del

點解我喺公海搵唔到呢個post

新果個都仲係9月

華鯊公約

佢保持清楚我先無興趣
就係鍾意佢夠痴線

華鯊婚約

劍把聲尖到

人地係正常聲扮蘿聲
佢就蘿聲扮正常聲

冇歌回耐久上2m
就咁睇似係想17號上2m

大小姐琴晚會限開咗161分鐘架
不知幾勤力

陸麥當勞叔叔慘遭取代！ 「開心姐姐」挨轟抄襲日本「絆愛」

乜燃野事

cry 9 jor

日喊夜喊.......

岩岩淨係睇2句睇唔明，依家睇埋上面2段英文先明

原來大小姐會限有人譯咗成篇英文分晒時間大約講咩出黎
啱晒我唔識聽日文都可以知返

表白送檸檬

見到牙刀有3k同接好開心

請人食檸檬

其實好撚好笑
雖然最尾個句好甜，但真係好好笑

有冇連結

劍rage quit

係會限條片個cm

好啦，今晚入會先

空媽女大18變
其實真係靚咗好多

17年
我個陣好似淨係識AI

睇返 牙兔先做左年半就世界第4

我記得好早就換咗模型

好鍾意Anya個畫風特別係對眼

2020年急促增長
多左好多人睇vtuber

個個都被迫坐監，冇野做就睇yt

但佢前面咁多前輩
靠住ha⬆️ha⬆️ha⬆️同peko突圍而出

咁咩咩咩咩君知唔知佢做緊呢樣野

睇唔明

你人生除咗釣魚有冇好啲既野做

我回錯po冇野

釣魚人，有名人說：一日快樂，喝酒；一生快樂，釣魚。您認同嗎？

佢直情回錯po，唔係釣魚

算啦唔知係件好事黎

我睇到佢個句，再睇下佢話自己回錯，覺得勁好笑

對唔住，我笑點低

人見クリス

N支a可以做到d乜

好似聽唔番有咩咩咩君

之前唔係有片講佢應該都冇人記得

其他人:我女同貼貼磨豆腐
羊水祭: 律可go brrrrrrrrrrrrrrrrrr

當年上過報 同人扑嘢呃人錢

幾過癮

1姐3個月世2

乜衫都無哂

而家先知星街roboco大前輩黎

佢知唔知咩叫肥水不流別人田
至少搵holostars啲孤兒仔

睇幾期生都應該估到掛

佢講緊streamer女世排名 第2名係poki

得星街係以原身分2019年轉入HOLOLIVE

留意返ID

0期唔關時間事 只要唔係正確成期咁出道個D都會計入0期生

我知呀

我睇嗰個排名係計時數
咁隻狗唔係多啲咩

屌你老尾

miko遲過1期出道

0期係無印組 就算而家無啦啦拉個人入holo出道都會叫0期

總觀看時數唔係直播時數

計時數兔王有咩可能第4而家講全世界全平台所有女streamer 兔王排全世界第4

你都冇反過

原來果個係全平台我仲以為係YouTube男果邊既數係唔係多好多

其實搵返張圖係咪咁撚難

there, you are fucking welcome

要中文版

總觀看時數
同接高乘出黎個總數就大

年度5大女性彩帶
觀看時間

Hours watched啊
觀眾觀看時數啊

女性彩帶

牙雞好嘈

Ina Ina Ina Inai

唔嘈就唔係呀雞

Rbc要人

Apex仲能悶過MC

RBC好需要35級別既3D Update

觀眾觀看時數呀
剩係stream time我掛機都得啦

聲稱2.0咗,冇機會了

咁開越長同觀眾睇越長係成正比㗎嘛

3.0咪得

尋晚MISS左 兔送R18同人誌俾MOONA

azki都有新衫啦

Moona個吓反應好真'
e ..ee ..ee what?

船長：裏面要有內容

想知佢2.0左咩？

35級別都唔夠
要towa級別先有機

換左啲機械手先

冇人睇嘅話你開24小時都係冇人睇

牙星好撚型

聲稱靈活咗但我分唔出
聖誕歌回個口嚇死人就知

火雞到底要整咩

佢本身個日好似狀態都唔好

牙雞 : stupid neighbors are still banging

條友又出預告

即係你話邊個開得長時間又冇人睇啊

佢真係有理智
佢講得好岩，真正既粉絲係唔會做呢d on9野

連V全員都是水姐粉

水迷多弱智呢個係公認

計埋男streamer單係日本純一己經唔夠抽更何況全世界

Astel心諗

依到冇人叫牙星讓佢
依到個個都話牙星贏得好

團長6點歌回

負皮了

有人話阿水比人圍好唔抵

因為中國fans基數多

個啲要流放去讚美區

azki係唔係木口中最霉

點先算係贏臭牙夸 唔比用道具呀 要一對一單挑超過佢

佢一個月開得一兩次台
freelance仲想點

班仆街唔夠懂球

Azki呢個身份只係佢副業嚟
佢可憐你班木狗先久唔久開個台唱歌你地聽咋

on9=假曼

其實改下配色都夠
而家望落成棵冬蟲夏草咁

果然雞肉痛

好彩姐....我仲以為連登會有水粉.....

仲生存算係咁

諗起我長年毒撚無做運動第一次玩ring fit玩左一粒鐘之後去左嘔

大慨係咁

但講真佢正職都唔係出名得去邊
只係歷史夠悠久大前輩咁

反曼=痢狗=你

你小心葉問

牙草咬佢

咁你又潺弱左少少

你講咩呀

係朗誦回

又黎

Ina都生存到
你都真係好弱
Risu一拳可以打死你

小心d乜野？小心佢地好似aqua咁係到喊牙

依家keep住玩身體好左
ring fit真係好遊戲黎

佢講野好mean

屌你老母!

我又唔care

巧提子牙祭有得同律可玩

水迷比人恰到上心口er都er唔聲

去哂讚美區勞改

@牙草

夸粉笑阿夸咁有咩出奇好似啲羊粉咁唔比笑羊咩

我個日是唔是miss咗啲野

Ina

呢度D羊粉係惡D
屌到人要縮入老母個闣度同D懂球會員圍爐

和平不過半日

佢個邏輯係人地斷線害我輸好唔抵
係唔係斷線果個最唔抵 諗野勁on9
笑燃死我

連V搵和平你是唔是搞錯啲野

細版波台黎

諸君

呀, 原來死咗老豆定老母係個到出黎
又幾好睇喎

万刀甲. jpg

條撚樣好識引戰

返緊工睇唔到直播
有咩特別嘢？

好後悔孖車個日瞓能咗睇唔到咁精彩既戰爭

百毒不侵

辣殺

今晚有朗誦聽

實力勁被圍毆好正常啊

Kiara扮老母同啲雞仔講一大輪野
Ina係到做默劇

唔講咁多 即刻...

船寶

都話願者上釣

一生只推水B

咁你要改名先得

人地叫夸宝

有冇諗過加入喊做賣點

@終極合金屬

失敗，竟然冇現場睇live

最後清楚都開始癲癲地

u mean 連v?

都係隻雞累事

你哋班人成日抽秤羊

梗係，咁精彩既罵戰竟然唔睇

雙親健在嗎?

又黎呀

佢只係對於無法拯救啲KFP員工感到絕望

嗰日除咗羊之外邊有大戰

你地個日唔係咁斯文

有冇精華懶人包
利申：果日開工冇時間追post

老實講
個日羊喊緊果陣比人抽先咁火滾

咪就係講阿羊個件事
上面有個話訓左冇睇連登

好大好姐學人遮名
成何體統

咪就係.....

第一次睇

你未睇過10月啲post?

對得住連V各位

會唔會太廢

好撚心遮得好啲啦 咁咪比人知道係super nene chi 囉

認最尾個字做人啦
我連V最後良心

佢好似真係未入

未

唐巴個日都唔係到？

你已經浪費咗人生唔做運動
你唔係仲要浪費時間睇vtuber啊

佢睇完應該唔會再入嚟

Loser

唐巴日日係到，只係唔上水

所以我都疑惑

屌 仲以為講aqua扮喊
原來講羊 你地真係on9到震

唐巴要等夸喊先上水

牙唐應該起到 我就唔起

咁你又唔好屈

求正確答案嘅方法係比個錯嘅答案

Btw我7

屌你
你個名，搞到我認錯人
我一路都以為你就係唐巴

你個符號好撚小畫家feel

玩到嘔

唐巴都唔識....
反水領導人都唔識....

小學ppt堂

無人話羊扮喊
純粹想搵番班搶口師出黎咁解

十虎之首

nene巴瞓遲咗幾分鐘都隨手掉五舊水俾牙女洗
你下次要屈就屈我算啦屌

係咪個名有聖女個個
我雖然入左黎幾個月，但我真係冇認真認識大家

屌你班友煩撚夠未?
打爛仔交唔通同你講四書五經呀?
你地自己都成日拎人老母出黎講架啦而家先黎同我講道德潔癖?
我都冇撚理你地日鳩日係到抽
係撚咁拎出黎講
覺得自己好撚幽默定點撚樣呀

係佢

比個場你 我訓覺

我返工都係用小畫家圈俾人睇野
work咪得

我水B無可能扮咸
叫得洋蔥頭梗係鍾意咸
佢係世界上最純情既女仔 建議大家唔好再盲反

我記得一開始係話阿羊扮喊先，之後阿水輸左都有喊，就好似有人串話：阿水喊啦，仲唔快d出黎話佢扮喊，我既記憶淨係記到咁多

我以為神父先係反水首領加虹狗

我盡哂人事保護你的了
係有條友屈鳩第二個user先逼我開名

冇人話過阿羊扮喊 係有人話阿羊又喊

中間仲有阿祭

我認認記記人名先
唔該晒你

保護(遮漏個す)

牙祭純情好女仔黎 唔存在扮喊既可能

梳大佬，畜牲記憶力差，原諒我

我唔識日文
隻日文字母遮一半你都知係乜水係你問題啦

入咗po咁耐我都係記唔住大家啲名

建議大家唔洗爭 反正我水最可愛 在座都是辣殺

雖然我已經唔係祭絲，但都希望你地唔好屈阿祭

認真答
唔鍾意比人抽可以唔入

上網上得咁認真鄧你辛苦
依到不嬲都係日抽夜抽
抽人個推抽自已個推抽user柒左日日都有

認人最主要係睇下條撚樣係咪引戰慣犯

但係牙祭今日又搵律可玩

馬自立好清純清楚架
你地唔好傷害佢

睇返小氣簿咪知啲人叫咩名同反邊個

神樂九段 認住佢

神父只係潑火

Virtual Youtubers討論區（89）

我成日笑鳩自己個推精神病

你牙
今日你提起牙羊先架仆街

糕sir

我冇小氣簿

同埋你
比人屌化左幾獲都係咁
仲有個草唔知乜

3個月推左300幾個po

百鬼組兼任鬼殺隊

XXXXX

預言家

遊戲底邊 雜魚回線

草蛇不嬲hit and run長期唔見人
佢根本無所謂

牙草你都唔識

連V越嚟越多釣魚發燒友呀嘛

六花巴以前日日笑鳩天使小兒麻痹

連v真係好小氣

有幾認真
我幾個post未又係無視果幾條友黎留言
好撚煩姐
而家開到我個名
咁未一次過屌哂囉
屌日鳩日都係到拎我果個留言出黎抽跟住就幾個係到性高潮咁
咁我唔通唔屌鳩佢咩

認住呢幾個
X紫零
成神XXX
唐巴
神樂九X
草野X衣

呢幾個人有豐富既看V經歷
超越凡人既口才
正確既思想觀念
我都唔敢點得罪呢班人......

以前？佢先排都仲笑緊

比人抽水其實好正常
勸巴打唔好咁嬲

未當發洩下
屌完就算架啦我

島村呢

你 鍾意
我要講既就講左

依家聽住歌回玩 身體健康

我之前講過我入黎冇耐未識六花巴，見佢話天使小兒麻痺想開佢拖

同意，個推俾人搞唔通唔出聲做鵪鶉牙

痴線又屈
我只係全職開post渣喎

你去垃圾桶睇下見唔見到佢
敗走連V 有咩資格做大哥

成神

認得
條撚樣上親都係度引戰

佢自稱從良跟住割左席

睇睇下就知係gachi

冇你自己？

佢mean得黎散發出一浸淡淡既愛
因為次次天使生放佢都跟貼

好高境界

神父從來唔引戰

冇你個名既?

你唔講我都睇唔到

佢係背後控制哂依班人

いぬかみ

Virtual Youtubers 姜太公圍爐區（410）

呢班係一期生
我二期生

神父上次帶錯隊去印度斬牙單嘢都未同你計

が

斬牙月

神父虹狗黎

真名上連燈
邊個夠佢有愛

對唔住狗啦你

神父=roa大前輩 冇人敢得罪

希望時下啲年青人要有返上登勿認真依個觀念
講下2D平面公仔都講到死全家

我屌

終於講返句人話

我連V最後良心

賭上老豆老母黎進行生死搏鬥

自抽打錯名已經無人接到

呢到靠世界大戰先可以推咁多po

黃金撚pin

乜撚野
你今次想死啲乜
俾你自己揀

我金魚

開波

咪能屈啦.....我木口人(四期限定)

推撚咗300幾個post

2D平面公仔同3D三角型集合體囉得未

正 食完飯有野睇

又尾

en? 森美？

跟你成世架啦いぬかみ

冇人想理小事

取消左佢會然
好後悔推過佢

支持有推公主都是好人

虹狗圍爐

涼宮

d虹人成日話公主二五狗
我雖然推公主
但都完全駁唔到

呀露呢

你老母定老豆做左虹狗？我proud holo人

虹狗藍店黎
公主=棄間投明

holo 夠有呀水 暗藍

打錯個字算咩 成個名除咗最後隻字都錯先出聲啦

虹狗無左老豆老母 好似係

仲有enen

成間黃店得一個藍員工咁大把

擺定啲屋企人上黎死先好鬧EN

頂你又25

御奈加板威又點計

得你記住

呢句真如果仲做緊，可能日日被迫玩原神希望sski巴可以反省下

佢笠咗

希望你地要屌屌我好了
唔好再互屌

唔係啦我都記得

其實holo班女根本冇實力去圍毆人
連邊個打邊個都冇心力去分

成班賤精

阿祭唱呢首令我諗起尋晚阿水唱到cry

YAGOO有玩原神

出現key word

馬車本身就混戰 自己跌左入中遊 被害妄想話人圍

po霸可摸意叫人唔好爬文
我法國有起碼70%大戰係有人爬文然後quote啲戰完既野又開過戰

尋晚真係好想入會然

唔好造謠生事

呢個另外計

加左會然俾唔俾打桐生ココ

好似你教人點做fans咁？

係
好似你做風紀咁

不嬲打会長

Yagoo有冇打我唔知 隔離金髮妹同叶一定有

唔俾

又借D易呃SUB 無恥到

打開咩一回事 佢俾唔俾打又另一回事

夸粉弱智多

幾肯定YAGOO有玩原神

遲D阿水個CHAT禁語多到好似上左N支A咁

Ame都有like原神啲fan art

懷疑佢遲d 畢業會番上中國大陸搵食

本身有工商 依家取消左
商業互FOLLOW

仆街了今次虹狗gel晒頭
笠了笠了

牙水都係商業上ban咗coco

有無圍是但啦人地斷線邊個最唔抵呀 梗係唔係斷果個 係我水B最唔抵呀

呢兩個真係唔抵幫

連V只畀反水

笑死，我依加去follow既話係咪代表我都有玩

你話佢冇就冇架啦
連V你睇既

推特成日彈原神廣告Hi到粒Follow掣都唔奇

HACHI聽晚10點會做生日countdown 16號生日Stream 會有重大發表
大家多多支持

我見有D台灣仔仲哭緊喪

「ZOTAC GAMING GeForce RTX 2060 SUPER OC White Edition」（ZT-T20610K-10M）
「Ryzen 7 5800X」

咁邊使850W牛

「成」神xxx

台仔唔係都反水？

唔通你話佢有就有咩間接證據都不如仲陰陽怪氣

一定係拖華ragequit迫害我夸

有冇話邊個錯
星街定fbk定團長

我冇話佢有
但係你話佢冇就一定冇

得呢度十虎反渣嘛
台仔都好多人睇水

是但啦 反正hololive奶唔到共 理得yagoo follow原神定雜種

得啦成個大陸網民陰陽怪氣咁，洗唔洗稱你一聲吧友啊？知唔知呢到連登黎？

巴哈幾個post都支那雞咁叫架喎

係咪又黎啦

爛夸前爛夸後

連V想跟大佬都俾人針對

有幾多人追V上巴哈 巴哈而家都少人上啦

又有呀露歌回聽

咁去邊到睇

狗都咁少人推
戇鳩

反水既路真係難行

咪同呢到嘅反一樣

冇啦果班眼中係睇唔到其他人架

我都諗住唔反了
佢條片太好丁

佢地冇屈人
咪由佢哋喊

同日本仔爭啦

總之除咗夸之外全部都有錯啦

聽都未聽過呢間野仲要上門投

下次加埋喺post頭
啲人成日問

好奇yubiyubi既比例
睇chatroom應該日/海外係 64比？

搞臭哂頭post

你問po bar睇下得唔得

無ID又種族歧視

天使個閪臭D定牙夸

等我做完畜牲再上黎重溫大戰

連v反夸勢廢㗎 平時日反夜反 到真係喊最啱抽水嘅時候一個人都冇 連啲羊粉都識出嚟抽水 班垃圾羊粉都不如

小圈子選舉

我見好多鬼佬都係睇狗入坑
但入左之後係咪繼續睇同會唔會chatroom留言就唔知了

講憎我憎表妹好撚多

果時我未知佢block左ココ

依到都好多raist
大部份香港人就係垃圾

EN組GAMER畫風都變埋ID組影都無埋

推兔個啲唔會好奇點解無id投架咩

一直都話水crew嚟

on9喊嗰時講咩感動既人仲多過抽水既

我見羊粉嬲到責責跳wo

香港V推=垃圾

但係有aloe

咁都唔係好搞臭姐

我咪好奇緊

反水組休息一天
好似係

啱呀 有人即刻出嚟 水都喊喎 點解又唔講

上門屌鳩佢啦

抽一個水都已經死老豆死老母
抽多個自己都入埋箱

比緊sc水姐唔得閒

我地搞番返個連登vtuber選舉仲有公信力

祭唱ファンサ

記名制
擇低你班迷水派/反羊派

唔好唔想公主只係得我一票

百鬼然硬啦
百鬼組貢疊馬

依家諗翻 水喊真係好撚賤

vtuber holo

MRR D票計唔計落公主到

咁矛盾既

約束！

交比cc台既手足主辦

無人推mrr

我會加涼菜上去

笠木咲

佢反公主所以自動反埋mrr

佢地到底拍咗幾多條依啲片

公主直播真係好悶

夫妻肺片

每日一篇

啱啱集MC
啲雞仔最後都係俾Kiara捉返返去

計劃通

火雞養個班fans其實都幾死忠
又夠鍾意佢又夠創意

成日做到啲好到肉既meme

記得有人整小遊戲又有人整Kfp個網

我有講過條臭閪扮咸吸毒撚推自己上100M

佢自己每個Stream都生到咁多俾人發揮既草係一大原因
一姐同Ame都做唔到集集有草生

仲反

Cls

Aqua係幾咸嘅

見到廢片下面comment有寫quality content同埋話每日都好期待，冇左就生存唔到
加上大部分都唔係member
我就對班鬼佬…
哎…

羊粉 不意外

條片又真係幾咸

夸就係咁成功流埋鼻血再加多啲分

其實人人有鍾意睇既野
5蚊美金可以係成個鐘既人工
唔係一定要俾真金白銀去支持
Streamer成日講
有睇就已經係支持緊個content creator
唔洗咁針著有冇俾個5蚊

100萬之前都已經好目中無人
依家100萬真係仲能招積
講真佢喊真係好無謂
又話自己打開機 又話社恐又話獨行俠
情商高到會長出事即刻扮死
拎唔到冠就喊？你信唔信啊

佢應該係講緊有堆人又睇會長又睇表妹

諗起之前個台仔整喊watame單野
果段SC真係好touching

難分真與假

Frd子同事俾中國人搞都冇喊
而家打輸鋪機就喊你玩鳩我?

見到神父就知一定真心反

天使巴之前講話會長廢片view數多過正常片好多
話鬼佬淨係識睇廢片嘛

Aqua 我唔知 睇唔到

fd撚 我懷疑佢對會長根本有私怨
覺得人地搞臭左佢個中國市場

有無夸粉出黎問神父死左老豆定老母

小天使同呀龍 成日話咩吸鬼佬
但係架仔係佔8成以上
小天使黎黎去去都係海外NIKI 連第2句都唔識
反而4期另外3個鬼佬仲多

夸：中國人姐係自己人
搞其他人等自己多啲同接

係，就算佢打機悶但睇佢讀sc點訓練班員工都好正
但最唔明點解佢既訂閱係升得最慢，係唔係鬼佬唔中意呢種

咩牙呢

Fd子講緊mea

sor get錯

唔似羊粉咁咁小氣

呀水扮KAI扮低B真係傻GE都睇得出
HOLO真弱智只有NENE 同埋小天使

依啲大家都知既野就無謂多講

璃正

塊皮唔係鬼佬一睇就鍾意既類型
stream既時間上同死神一樣唔太食哂成個歐美時區
同埋成日玩埋啲好玩唔好睇既野, 例如火紋
難吸街客, 但你一加入咗KFP就返唔到出去

橫向比較比同組慢姐
成個箱黎睇佢已經算中前段

起碼有雜談依手皇牌
佢仲有大把嘉賓未請大把上升空間

佢肯請牙son未

世界大戰完左未，我趕唔趕得切睇實況

番左鄉下之後就見真章

覺得aqua同會長Friend嘅人仲弱智過啲覺得松岡同愛衣會結婚嘅人

牙心呢

天使就快600K

阿心 : am I a joke to you

牙雀都好過癮

希望你唔好屈阿水很純的

真
D人同事Hi Bye 都計黃笑撚死

阿心個d唔係叫弱智
完全唔同level，已經搵唔到比喻

其實你都冇講錯
事實係冇會長單野 佢的確可以係大陸繼續吸金
果陣lol worlds做B站guest都安排好曬
兩個係B站既holo台柱
FBK同aqua既處理方式一個天一個地

不過呢d都過左去
我係覺得佢喊得好on9姐

請完兔先講啦
我仲以為佢聽日會教鯊魚日文點知係一齊打機，等我仲咁期待

感動既係反水黨一路走來始終如一

尋晚9點 59.4 而家59.8
廢片真心無敵 佢播MC播幾粒鍾都係升得個1-2K

覺得佢其實同北海道差唔多

明明咁好反應真係諗唔明點解唔再做

個晚呀水喊班撚樣已經現哂形
而家再扮反都冇用

一見到天使兩隻字即刻嚇左嚇,心諗2P色條八婆唔係咁快60萬掛

女人一喊真係無敵

松岡會唔會同信長結婚先

依家日本搞成咁都唔知會唔會又停，但係佢就快同死神去旅行唔知又會點呢

其他人明明都有喊

成日喊唔得

星街唔算掛

咁北海道好好多 起碼佢翻譯d片係幾高質
起碼對V界係有小小貢獻

我水B真係好燃REAL既女仔來
羊果啲咩為左人地咸真係戇居居
學下我地水B只會為左自己咸呢啲先REAL
希望大家以後G持我地水

所以我都話羊喊唔洗特登講
佢唔喊可以上黎報告下

我信水瀨真心沉松岡船多d

果幾塊立板係ina畫

星街我記得都係大陸嗰邊吸得多
甚至有一首佢冇再提過嘅原創曲
但係好明顯同居組嘅羈絆更重要
會長出事之後都有間唔中提會長
得閒個陣仲collab過幾次

我都想知，我之前明明聽佢講可能會教鯊魚日文或者德文點知變左打機，等聽日睇下佢唔會解話

但係佢播MC咁長我都睇過兩次
仲諗住將佢每次講Coco嘅部分剪出黎

我配合心心首red heart 食用有人話我有病
咁真係好feel啲呀嘛

睇清楚D原來鎖匙扣同cushion先係

仲假過松愛

Cls癖好

同牙兔一樣咋麻

又天光

下一首原創曲叫第三首定第四首

睇V唔洗睇到咁辛苦 REPO 2句已經好夠
除左我 呢度有冇5個會CARE 小天使點點點

好快就回復平靜

試下sc叫個V喊

一齊住既同伴同隔住個海既所謂fans
係人都識揀

呢次其實真係有驚喜
你以為會跪舔大陸仔或者唔敢出聲既V
點知係咁有吉屎 同居組 羊 FBK 呢d
其實羊都係 係大陸算係有meme程度咁濟
會長初初出事 羊係會長twitter話等佢出黎
真心覺得呢d係值得我尊重 唔係話分黃藍
呢d行為我相信公司唔會主動嗌佢地咁做
咁佢地係自發出黎 咁係咪值得我地比更多respect同支持佢地呢？

講得好

簽撚死狗狗

開哂聲撐我相信仲要頂埋上面啲壓力

尋晚阿水

原來仲搵埋魔乃老母黎畫

玩What Remains of Edith Finch

又人血饅頭

第一次見神父唔引戰仲咁認真

松岡咁撚毒
點解仲會 FF 一堆女會冧佢

新嗰首歌聽左兩次都係覺得冇咩特別

羊都依家我都識得啲人用佢嘅emote
呢啲佢地戒唔到
如果我同佢地講你咪又用hololive應該會惱羞成怒
不過真係皇上，羊，同居組第一個出黎幫手擋住
呢啲真係發自內心嘅友情黎
睇到真係好感動

我特登睇多次個會然名稱

一講到呀水神父就好高質

係不嬲堅信松信

佢反夸認真反

如果有既話，想睇aloe表妹出道D鬼佬台灣十年粉有咩反應

我本身都係咁諗
但你去聽下水瀨同松岡做節目同埋同其他人
個反差大到我不能不亂諗

NGNL個RADIO呢

嘩Aloe轉世了好開針
Δ？邊位?

時間既考驗囉 過左咁多年都冇野就真係冇野架啦

咁你下次表演下

咩心態

セクハラ

港V而家D皮咁令

可以養GACHI

甘刀セクハラ

時間會證明佢最後會揀信長 end

Rushia style
掉完手制可以喊

分分鐘信長其實暗地有同愛衣

因為呢個肯畀錢請靚畫師

嗌大力啲谷啲情緒出嚟就喊到

所以真係人性光輝
因為第一下 街外人同fans個風向好緊要
假如當初冇V撐 帶下頭
會長今日咩環境都冇人知
路人或者fans見到原來班V都撐
咁自然就會有翻對會長有翻歸屬感或者好感
其他V既fans都會走去撐龍
呢個係一個連鎖反應
有人氣自然就會精神！

冇玩APEX淨係睇過TOWA AQUA 祭佢哋玩
見RBC成日衝入激戰區同人搏火, 龜一陣就忍唔住開槍, 有隊友死就諗辦法救得一個得一個

哩種玩法係咪唔太適合隻game

成個玩法當堂高級咗

神父突然高質
幾時開班教學
連V大勝利日又唔上水慶祝下

俾神父講一講
想 quit 水轉會到星街

BF同cod應該啱佢玩

Glory Hunter
牙星然完孖車就quit水

傳教士

you are really hentai...

玩都冇得玩

用Ina個名接單
係唔係代表Ina有Holo內既親生女機會大左

you bad bad

Ina之前講嘅畫畫job係咪就係哩份

level3係基本啦

小學雞會唔會病住過60M

消失

皇上犧牲很大
反觀呀水

白狐子

連個B站金盾都要嘔返出黎

佢撚鳩字幕組單野仲型

まつり

之前仲有著B站戰衣上youtube 串過馬撚

佢講事實姐

rap god

其實都無撚 只係text左句同意字幕組刪哂所有檔

班支那仔玻璃心太脆弱姐

又要消失

一陣fbk又比人捉出黎binc

首席黃上推

屌我Ina推唔係五期推既話咁點

講事實仲唔型呀 好多人連事實都唔敢講呀

應該係但邊個係佢畫既

唔係
仲有好多大Project

係木口都要打兩份工

睇畫風既話應該係Q版個五張佢畫

聽日7點果個5期聯動活動會唔會就係夾公仔？

入面有講
匙扣同cushion 都係佢畫

痴撚線

(清楚)

no lor

呢啲友情真係好重要
就算唔講fans，如果連自己人都唔幫真係會好傷心
一直有人支持住自己相信自己冇做錯先係最重要嘅動力
會長都係女仔黎，都有喊過，唔可以expect佢可以對呢啲攻擊若無其事
曾經同居前佢都有問過天使應唔應該係fans面前暴露自己脆弱嘅一面，因為佢自己都覺得自己應該保持住會長嘅形象，天使當時建議佢可以開會限
依家會長都開始唔再care呢點會願意show自己弱嘅一面俾桐生會睇

個日冇追孖車, 個過程有冇咁激動呀條條女都喊

船長笑撚到閪

串過馬撚

我發動先攻:
全部都係扮喊

比想像中激既 賽前個個話阿水實第一 其他人爭第二

佢今日出翻黎啦
話佢仲生存緊

第三咁把炮

砌完新機係咪都係自己一個開switch玩動森

呀星心態真係贏哂
唔試過點知

又再重新打過

FBK開菇改變了歷史

正牙喂

得條tweet同人講未死得
希望唔係中英國變種新冠肺炎(Covid-19)

洛聖都幾百條人命換返黎

牙水點燈都燈唔起
連v既極限已經到左

船長都係
佢每次都係望住第一沖

所以你明我地點解撐既 係老閪都繼續撐
反既係唔洗比面任何人

唱團長

馬自立唱鐵血孤兒仔

加兩隻狗

ID組木口清泉
唔扮蟹想玩乜就玩乜

同chi ma差太遠

唔係不嬲都有3首咩 應該係四定五

中左就唔係咁啦
睇佢呢兩日開唔開台
我估聽晚開

呢到唔比叫馬自立咖喎

運動會直頭強心針啦
原先想退都叫唔好

我以後都用圓通

唔出街都中

圓剛呀，你用大陸速遞想點

我就不嬲咁叫
好似都叫左幾個月，你係咪要抽秤我

まつり呢首都唱得幾差
35會限唱得好好聽

唔識

キンタマキラキラ金曜日～

咩黎

雖然佢地成日掛係口邊
但係運動會真係感受到hololive的確係溫暖
miko同mio說服會長參加運動會
心心帶隊頂住獨撚車
天使運動會前夜通宵同會長練

桐生會做野未

Capture card

Capture card大廠

同拉瑪&車

有支那分部，肯定收番twit

虹粉：木口都無啲一個箱既feel
虹社仲似個大家庭

金魚同Roa一定好frd

終於俾你揾到位拉埋彩虹入黎今日個戰場

咪住先 我真係聽都未聽過有虹粉會話虹社似大家庭

虹粉啞嫁

大家庭係要學識細讓大 唔可以冇敬老精神

收嗲啦柒頭

不過心心本來一癲係上黎就唔常睇chatroom
所以影響唔大
係影響其他觀眾姐
後來我都懶得睇chatroom

其實好想知有冇日文/英文檢舉group，可以放曬d link上去

係咪要召喚連V search engine
句野都應該見過幾次

依句野好耐架啦
我初初入黎個陣有人講

fbk努力左成年就係為左呢一刻呢一秒

心心個鏡頭仲影響啦 我都唔知佢影乜

最後我全程睇兔

水粉同D痢狗真係好似
成日叫人嘔返三分出黎

神父撐咗35未

惡撚到

#askarwah

要po幾多次

緊張到手震

公主真係好 可以感受兩個家庭嘅溫暖

溫暖

我從來都只係話虹社高層處理好過Cover
不過Roa呢啲公主病就算啦

學埋彩虹狗玩社內政治恰後輩就岩

今日真係殺到血流成河
仲有咩一次過黎啦

木口內戰唔夠好玩
要拉埋🌈落水

其實唔洗問
依到唔開戰先得人驚

好多人懷疑佢係彩虹比人bully先走

一次過?
你諗太多

一向都幾有好感
都話佢係高配版公主

明明今日冇大事都開到戰
連V係勁既

木口唱功頂點牙鼠

溫暖得制 着咗火

又25

差在未叫你空難死

請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！

35=公主+10

剩係公主會限話黎到holo之後好開心，大家都好好人之類就知，佢前職場係幾咁地獄

兩頁內貼咗4次

冇咩印象有嘅我收返

食菇梗死

又想開多個戰場

屌你得彩虹狗先會咁講

癲

依到啲友仔打緊虹
邊有人理ID

個個都只係講同居組 皇上 羊

35 牙潤 牙船 咁撚勇冇人講？ 仲有兔田建設

ｓｏｒ世界大戰冇睇到

又鬥歌力

冇人講咪你講
想聽

All but Aqua

deep state 內戰

第一次like唐巴

兔田個網成員冇會長

Choco都係黃

risu唱歌怪怪哋
歌枠剪輯好正但真係轉台去聽歌枠又差咁啲
明明都係現場唱

正皮

35同會長ARK單野點會唔記得

剩係記得有人問木口有冇啲好似大家庭既v
跟著好似係講486同羽衣佢地

仲有aki 老師 座長 towa 鴨

你拎出嚟比較是否侮辱35

都話我轉咗會

鯊鯊仲高速升緊

隻戇狗無開台都賺sub
咩事

變的是你的腦子

左四死?

aki座長都係
開頭會長俾人困住嗰陣雞同ロボ子都有講過等會長

nico 生放app 有冇得背景播放？

醒起未聽團長king同粉雪
Thx

引洗引咁多

仲有最重要嘅哈查麻

唐可可個名會唔會比人話辱華

犬山牙座

唐生可可

生日日期會

俾貼吧blacklist 咗個字10世

改左啦

改咗7.17

一日10000到底幾時停

喺公司忍唔住大笑咗出聲
而家HR叫緊我入房

唔比人出世

巴打

太多跟風狗

點先唔算跟風

訂咗除咗鯊鯊之外嘅人

梳囉遲入坑我錯

睇埋牙潤上路

拜登在位都唔會停

Pretender成首歌都真係好Match 佢哋

收益化未

我覺得吸到非V豚先厲害

笹木都已經係度

同HR講
我屋企有老婆同好多個女
等緊我攞錢返去
冇咗份工我打劫都搶唔到咁多

好多個女

幾日又唔開

YOU ARE KING

呀露冇貓耳配件真係敗筆

真係俄羅斯大白貓

又係時候反2p色

連V係2P gachi
幫2P反到紅

link?

2p色又係時候衝sub了

係咪仲深潛緊

冇新燃料燒唔起

無人sub佢無人知

咩網

一定有
班架仔台仔成日掘到新

日本女高中生迷上「中華粧」和中國化粧品！

（真·飛鳥 1/1)

學十虎鎮魂曲啦

依家冇再更新

香港真係冇人睇八爪魚

大佬
幾點開台點跟

高音唔到

次次準備訓先開台 真係跟唔到

4.00開台
我全職睇V都跟唔到

日日開住工睇
不過唔係香港

Kanata 599k了
唔洗開耐久

應該50幾個先岩

琴日佢放假我好撚痛苦

兩日前我先sc話59万人 おめでとう

香港佔既比想像中多
究竟入面有幾多大陸仔用vpn

係咪要加埋Id

重話自己唔係釣

佢今日喉嚨好翻仲去左買士多啤梨
應該開心先係

90％

會限果日都聽得出把聲有d野
希望今日精神番

梗係，要做就做到盡做全套，做一半唔做一半有咩用，痴人都痴到半桶水

id又唔係好多人
咁都要針

ID冇人識
Tag左有撚用

Virtual Youtubers討論區（411）

又冇人識

引番你啲同鄉講野都係釣？

我記得睇過張圖有船長本

禾係到推咗咁耐都冇幾個人一齊討論

馬車叫完當晚同時視聽
第二日就要去上堂
喉嚨根本冇機會休息

我睇moona咖

把聲好反覆 馬車嗰日好似冇咩野咁
結果前日會限聽到又沙返

駁唔撚到就負皮
虹V就係比依啲柒頭影撚衰哂

牙祭777777

咁講真唔理有冇講過 你都係釣緊呀

邊個負皮你

只許領導屌閪 不準百姓打J

可以轉台睇るしあ

我有睇羊冇開嘅話嗰個時段冇嘢睇

中國人應該丁翻中國人

得佢自己可以睇到 其他人睇到果陣已經778,000

純粹覺得句野好好笑攞番出黎講下姐
虹粉咁高質點會同我地依啲木狗多費唇舌

會長913k
五日前仲係893k

肺片係勁嘅

夫妻肺片見效

所以咪話你釣囉

六個都好有特色
講平時Steam性格Moona可能係六個入面最正常

搵日得閒睇番當初邊個講架先

U狗企開D ok?

邊個黎

邊個咁大膽負評いぬかみ巴

喵狗真係好甜

呢一刻我應該叫虹粉

會長

@笹清

啱啱睇到

唔好下下鞭屍啦，學我偶像百鬼綾目咁eatsleeprecycle好過啦

百鬼既地位同破滅魔劍一樣係bug黎

點解覺得會長已經893k咗好耐

聽晚個collab真係玩呢個

收視保證

我露唱歌要人

留名等睇3個喺隔離1212

耐久5k人
一開始好溫柔
唔知維持到幾耐

wadiu
牙喪fallguys比成堆人狙擊都拎到第一

唔係記念80萬咋咩

佢肯唱death metal未

接住祭力，祭唱埋呢首就收得工

叫到好癲

我以為860k耐久
睇緊其他嘢冇睇清楚

估唔到9成都係貓send

二菇二菇得唔得

我新仔，有無source可以比我了解吓乜事

成件事要由八月開始講起…

你問會然言峰綺禮(靜凜)

建議唔好太認真

唔洗理

有節目效果乜都得

有人因為同事引爆咗玻璃心搞到斷咗b站條屎水仲嬲緊

新仔唔洗知。。

只要知道依家邊間既v玩原神就得

記住水就得

A醬平唔曬

好似話想cosplay埋

Matsuri 唱SSS

有邊首歌可以代表到我地桐生會

Baka Mitai